警方追查一名男子 涉於黃大仙駕駛電動滑板車

推

黑警真係好要面

果然係共狗

黑警真係好得閒

警犬追查警犬

行人路渣電單車追人都得架咩

竟然真係走得甩

我無野講

頭文字E

電單車追唔撚到

渣ga

狗真係廢咁都捉唔到

無聊到痴撚線既地步

隻狗落車跑反而可能追到

政府係要管嘅，咪俾滑板車出電單車牌囉

頭先fb見到有張相話截到（五六隻狗前後左右包抄）真係平行時空？

唔上報應該側側膊file都唔開

屌唔撚係掛？竟然「即時」走得甩？

唔係諗住又要市民人肉擋犯嘛

揸鐵馬都輸
jaga

定係五六個都截唔到

柒

驚犬架電單車有冇車cam
無片好難幫驚方捉個foodpanda?狂徒喎

落車跑佢隨時猝死吖

你知班仆街最叻茶煙飯炮無樣勁啦連對付手足都出動到飛虎隊

電單車都捉唔到電動滑板

到底佢會追滑板車cctv
定係示威者cctv
犯法就係犯法

自己成架車剷上行人路又得？

呢兩日打擊行動

你估剩係捉一個咩天才

茶係咩

tesla

學成龍呀嗎

根據張相見到就係為住截查一個後生仔 可能係第二個 求其搵條友當交功課？

堂堂香港警察 捉foodpanda都捉唔到

一星ja
轉個灣 喱係樹叢睇唔到好快甩星

撚狗師

勁

啲人踩「風火輪」又唔見班狗捉

嘩 好撚得閒

721拉左幾個?
不是生產嘅寄生蟲

廢閪即係追唔到啦

咁都俾佢走到
手足犀利

周街都有人玩.............

見過熊貓南亞仔當代步工具

又見過一個轆個種

唔見有人周

好波雖然我憎滑板仔

點解可以咁都捉唔到....

拉咗隻狗先啦 電單車上行人路

行人路渣車有冇犯法？

因為香港法例兩個碌或以上先當車

遅D電板車合法 一定會好多意外

單車撚要自求多福 帶頭盔。行人更加

單碌唔犯法

嗰張完全係另一單

肚腩大到睇唔到賓周，追閪咩

DKLM, 721又唔見咁緊張

警員曾駕駛警車，沿馬路及行人路追截但失敗，現正追查疑犯下落

講到明衰左，但班狗講到自己瘋狂駕駛都無野

見過個人又踩行人路又踩馬路

係咪告暴動

渣住架鐵騎都輸,死撚左佢啦

識玩用電輪椅。

打橫行都合法

好撚smooth

放片出黎個司機聽住，你放條片出黎以為好有趣，你咁做同害撚左個後生仔或者幫差佬無分別

助紂為虐，屌你老母

又唔直接撞得 人地又唔停

黃大仙居民撚狗真係有一手

以為咩世紀大賊

標題應該係
香港市民追查一名警員 涉於黃大仙行人路上瘋狂駕駛

真撚狗

如果要捉實捉到周圍都有cam

響左警號麥撚都得啦

交警真係行人路都有得追電馬
呢啲滑板車打橫過馬路 先恐怖 望都唔望就駛出嚟 以為打橫過會快過直去嘅車咩 大佬命都無啊 情願附助電力單車用係單車徑上吓斜路算啦

黃大仙有仙人護體

衝向人群 雙手放呔都得
仲有咩唔得？

警察係黑警就一定㗎啦

但事實而家電動 滑板車未合法 而且未有規管冇原則遵守之下對道路使用者同埋行人真係危險

連登仔唔通真係咁on9?
同啲藍絲盲撐有咩分別?

又係黃大仙
呢區啲人痴線㗎
撚狗撚到出神入化

屌你咩撚狗都唔撐得？
再講 隻狗夠揸架車上行人路 你覺得邊個危險啲呀on79

諗起之前黃大仙街坊突登慢慢跑撚狗

係囉 追人唔可以係隔離馬路追嘅

個交通警追到痴咗線
完全進入忘我境界

撚狗唔係唔得但我可唔可以因為撚狗殺撚咗你阿媽?

警察開槍都好危險㗎， 但當你女朋友畀三個男人強姦緊嘅時候 你會唔會過警察開槍制服想逃跑嘅男人

點解可以咁撚廢

有感

入左細路隻狗隻鐵馬一定追唔到
東頭果邊好多小路

想知開太快會唔會俾人告老不老危個啲

睇一次笑一次
黃大仙人真係cls

件衫都唔撚同一睇就知

你渣住呢架垃圾練贏左人地既evolution呀

可唔可以叫林卓廷打蛇隨棍上跟進一下？！

好片分享

好撚專業揸機隻手係無放低過

想睇第一身視覺

警甴好撚柒

黃大仙真係好癲

大隻佬電影入面咪有個係咁囉

On9 黑警

幾時捉陳志祥

停車果兩三秒滑板車都即走到啦
除非撞佢or拎炮轟佢
佢沖上行人路已經係判斷錯誤
睇TVB劇上腦

好勁｀

點解你會覺得差佬會開槍制服想逃跑嘅男人

追細路就叻
陣間跑跑下仆街就唔好啦

揸滑板嗰個咪係囉

知都唔撚同你班狗講

隻狗真係好廢 開晒掛揸車架電單車上行人路都追唔到
有冇諗過告左自己危險駕駛先
定真係著左燈做咩都得

仲話訓練有素 人地間幾千蚊電動車撚到你氹氹轉喎啊蛇

狗界有得就得

佢揸滑板車就唔得 你剷架電單車上行人路就得

諗起2014年響3號仔行272km/h單案
最後車主交唔到司機資料判車主罰款及停牌
完全告唔到危駕、瘋狂駕駛之類

家下即係要搵到架車再搵到個男子再証明個男子當時用緊架車

你冇得同我架FC鬥
同我架FC鬥
我架FC鬥
FC鬥
FC鬥
FC鬥

人地特登唔拉 唔好傻

呢幾日會有幾十個電動車友
為呢單野祭旗

好撚好笑屌
撚狗第一區

渣電單車撞人都試過
呢啲小兒科啦

咩型號，想入手，撚狗力

咁唔輸得其實都幾反映到依家警隊咩狀態

行人路揸電單車危險過電動滑板車吓嘛？？？

真係好反智

推香港獨立 唯一出路

on9

便衣狗喱哂去邊

你唔覺得你每次轉彎都好唔自然？

黃大仙全部都速度型

仲以為捉到添
原來捉唔到呀

笑撚死

最撚憎D死差佬

笑撚左凌波微步 街坊好野

響左警號嘅話 加電單車鏟上你屋企都仲得啊

開槍可以制服個男人
咁揸電單車上行人路捉唔捉到人呀

其實我都想講如果唔計這單，我附近都成日見到有人用滑板車行得好快都幾討厭，我係行人路行緊都仲要成日小心睇車

弱智唔好上連登

哇，大案嚟㗎喎

人無事先做到世界冠軍

係行人路揸電單車追滑板車，唔係危險駕駛🤪，弱燃智

好撚柒呀

呢班黑警殺傷幾多香港人，大家有目共睹
祝佢地三萬人早日歸西

追到都還好
追唔到真係柒到極點

除咗做好事之外，仲有咩唔得？

Call班退休狗睇CCTV咪得囉
捉抗爭者就成堆狗幾十個鐘CCTV都睇
非政治案件就要市民幫手

即係俾人拋離左，最後連人地尾燈都見唔到

好拿型

走得甩

黃大仙手足勁到，個個食過下夜粥

個陣睇到都笑左，好歡樂

原來仲有下集架
btw後製同音樂好正

成架電單車剷上行人路就得？五十步笑百步？？

係有障礙追唔到，唔係“基於安全問題，唯有停止追捕行動”

告無牌駕駛 點停牌不多於三年

好撚危險, 行人路轉彎位無考慮有無人就高速轉入去, 果個人過馬路慢兩步就比佢地撞到 ..

揸電單車果個呢 危駕囉好冇

吓, 咁都追唔到

補句涉嫌觸犯國安法真係溶埋你都仲得

電單車不敵單車，喳㗎

cls 架電單車係唔係中國造😂錦撚慢都追唔到

又話拉咗

電光火石左5分鐘

駁唔到

牠們想點渣就點渣嫁啦

召喚跟進師高佬廷

二隻閪手放晒出嚟都得喇
都話交通警曱最撚閪

追咁耐都失敗

警方發現一名男子在行人路上低速駕駛電動滑板車，沒有危害附近路人及道路使用者的人身安全，只是觸犯《道路交通條例》下相關過時罪行。警務人員先後於不安全情況下沿馬路及行人路駕駛警車，追逐該電動滑板車並令該男子超速行駛。然而， 該男子不理警方濫捕，繼續駕駛電動滑板車。警務人員不能穿過障礙物，唯有停止追捕行動。
市民正常駕駛電動可移動工具可減少汽車引致的嚴重交通意外。由2019年7月至2020年6月，全港共發生過百宗牽涉汽車的致命及嚴重交通意外。

I am the law

呢隻馬都係電動車，好撚流㗎咋

呢班狗除晒gear真係廢人1個

終極撚狗

渣㗎

笑撚死人
鐵馬追唔到滑板車
呢次真係自取其辱

咁揸電單車係行人路果個交警呢?

其實架電單車真係要捉，開快少少kick一下佢車尾，等佢訓低都搞掂啦on9真係無極限

賠了夫人又折兵

其實我一路都好想知現實追車係點追法
電影就車撞車，現實可以點做

衰4變衰7 哈哈 底能仔 早日仆街死

前後都Set roadblock 封鎖
唔比其他車入範圍驚炒埋
再快d係平頭打死火燈叫司機停？

車手好撚野。

條路有行人先好玩
你揸電單車撞到人點收科
而家冇示威冇人保你嫁

出名用「人肉路障」

原來已經 11個月之前

柯南？

你係教車師傅咩 ？ 阿sir 揸車駛你教？

慘 我見到網上有張相係截撚到個手足
我好唔好post出黎
定唔post 等大家繼續打飛機算

post出嚟喇 最憎呢d電動滑板車

屌，成日話要理性理性，唔好盲反狗
啲狗真係跟足法例同指引做嘢使撚你撐咩
有法律同有公權力支持就夠啦，去支持有公權力嘅人
加上今場直剷上行人路係錯到仆街啦
唔話以為個板仔殺咗要咁樣追
同時香港例真係好落後

算啦屌, 捉賊仲好啦

依d咪香港公安囉
睇戲咁做

係咪將軍澳個單

濫捕

屌你老母臭閪濕鳩滑板話係車輛
又唔比人有途徑攞牌
香港都唔撚理d例
真係要做既野就一心諗住係少做少錯
屌一掂到有關佢個政權/支那野
就大動干戈搞埋d無謂野

打比萊斯特咪得囉

追查完721未

滑板車：見到尾燈當你贏！
交通犬：你有撚尾燈咩！咿？㗎滑板車呢 !?

即係條交通警揸埋架電單車上行人路都追唔到架電動板車？

Rival +10m

咩話？曱甴跑臝狗？隻狗有冇挖個窿，埋咗自己個狗頭？

幾年前個衰仔話睇嘢唔清
我咪帶佢去配眼鏡囉 點知驗過眼之後一啲事都冇
我就同佢講 喂 衰仔 唔好同我玩野喎 信唔信我十你呀?

佢同我講 最近唔知點解
開車果時睇野好似越來越慢
果陣時 我就知道佢愈黎愈快

交通犬成撚日忽上腦

跟成龍學做黑驚係咁上下程度啦

北區咁撚多 調佢去捉支那人就岩

撚狗

想買塊玩

架野咁撚快，有啲想買

智慧都市

皇軍撞撚埋上去都仲得

你渣住呢架垃圾練贏左人地既evolution呀，你係咪有病呀

上網 好似有片開120

GTA

超勁

所以你宜加可以做嘅就係 一齊呼籲:

總知唔好投九東第4,5位呀
九東贏盡得3席，唔好投錯！
傳統泛民譚民豪 + 國際線黃Gphone + 本土李加達 (3席)
DQ者自有Plan B
排第四譚得志、五胡志偉不是取代Plan B的理由，請尊重民意！初選機制只是參選人自行決定與選民無say?

除非你係驚察

d狗究竟係度做乜撚

以為只脱左製服就廢柴一條
原來坐住部電單車已經係廢柴

諗起成龍套狗察故事做乜9都咁衝動。一定係路成龍做嘢

應該撞埋去呀嘛 都唔洗負責反正兩邊都唔抵幫

120 咁痴線！！！！！

狗隊資源就係用落呢到
唔怪得爆武肺，科咁多水俾黑警做無聊嘢，唔俾救護

浪費納稅人既錢就係lee d

以為自己玩緊gta?

推願榮光歸香港

好玩過GTA

告暴動定國安法？

捉呢d就最勁，個西瓜佬呢

咪弱智啦師兄
根本三日唔埋兩日就有人俾人捉電動滑板/單輪
玩得既師兄 好多都試過放啲狗星
冇膽嗰啲就扮死狗認錯

咁都追唔到，自己撼頭埋牆反醒吓啦！
冇柒用！

幾時追查721捉西瓜佬

笑死 追唔到

追唔到呀最終

好彩冇撞死人，唔係又好似上次咁一句「情有可原」就算鳩算

好撚廢

人肉路障都冇問題

成個警隊個閪腦裝屎 先會咁做
撞到人你大罪啲 定 滑板車 大罪
根本警隊自high ≫保護市民生命財產
就喺香港無法治 先會縱容到啲有牌武裝恐怖份子出黎

警方表示，在道路或私家路上使用電動車，有可能違反駕駛未有登記車輛、無牌駕駛及沒有第三者保險等，最高可處監禁12個月、罰款1萬元，及被停牌不多於3年。

所以隻交通狗都犯法？
犯法就係犯法 除非你是警曱

你唔講出黎都無人知你咬唔到條友...
你依家衝出黎俾人笑

手足一生平安

狗追車，本能反應

咪同上單一樣
撞死人係情有可原

gta6加入電動滑板車

邊有人咁醒用電單車追架，唔通你撞9佢定係前面截住佢，你落得車黎佢掉頭走左啦

其實最好嘅結局係兩個炒埋一齊

首先香港（非全港）連比單車行嘅路都冇

垃撚圾，揸架電單車都追唔到

依啲咁嘅濕碎case都要發新聞稿
嗰隻交通狗返到狗屋梗係谷住好嬲好嬲

而家嘅所謂警察揸電單車撞市民有幾奇？ 佢架電單車揸得上行人路已經顯示佢無理會市民安全

全面禁止電動滑板車啦

根本電動輪椅都應該考牌啦
成班陷家剷恃住自己殘廢就攞正牌飛車
唔理行人路定商場定地鐵站都喺到左穿右插
有啲仆街嫌人行得慢，仲裝撚埋個鈴催人讓路俾佢
真係好彩佢哋係殘廢，俾佢哋揸車一定就係搶線推尾嘅馬路炸彈